防水褸點洗？😵

有件白色防水褸污糟左
直接掉落洗衣機定點？

乾洗

唔好落揀粉丟落洗衣機

用焗爐焗乾佢先

拎去洗衣鋪？

但係唔係防水咩

你岩

gore-tex嘅話有專用清潔劑架

我個件nike

唔係goretex嗰類防水料嘅話
其實點洗都無所謂

洗衣粉好似ok，但一定唔可以用柔順劑

好的 今晚試試

防水架喎。點洗呀